已經有一萬人以上確診，大陸人「官方隱瞞消息」

可以一齊攬炒了

好多個po啦已經，下次睇下有冇先po啦